呢個藍絲群專報假新聞同起示威者底，幫幫手檢舉

呢個垃圾群打住傳媒唔報佢地報嘅借口
成日報D假新聞出黎
班藍絲仲覺得自己好中立
都算

今日見到佢地係示威者被捕果時
偷聽佢個名同電話
然後叫D藍絲打去搞佢屋企人
人地已經比人拉左，仲要起人底搞人屋企
快D撿舉

Facebook:

冷處理